錢定work life balance？

錢
Work life balance

根本冇工可以2揀1

保險業幫到你

錢

有錢但ot到仆街呢？

work 12 hours
life 12 hours

perfect balance

睇你點計，有樓嘅情況下你問我要返5日9-5搵30K，定係返6日9-9搵60K…我一定揀30K

Sleep is for the weak